\begin{task}{34.22}
  Дана гипербола $\frac{x^{2}}{a^{2}} - \frac{y^{2}}{b^{2}} = 1$. Найти вершины
  квадрата, вписанного в эту гиперболу, и указать, в каком случае такое
  построение возможно.
\end{task}

\begin{solution}
  Пусть $M(x_0,x_0)$ вершина квадрата из первой четверти.
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{x_0^{2}}{a^{2}} - \frac{x_0^{2}}{b^{2}} = 1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      x_0^{2} = \frac{1}{\frac{1}{a^{2}}-\frac{1}{b^{2}}}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      x_0^{2} = \frac{a^{2}b^{2}}{b^{2}-a^{2}}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  В случае, когда $b > a$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      x_0 = \frac{ab}{\sqrt{b^{2}-a^{2}} }
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Координаты всех вершин квадрата:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      X \left( \frac{\pm ab}{\sqrt{b^{2}-a^{2}}},
        \frac{\pm ab}{\sqrt{b^{2}-a^{2}} } \right)
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{solution}
